2300 恐怖分子記者會

香港係咪戒緊嚴 點解銅鑼灣呢個旺區行街都唔得 都會被捕？ 推到議員開記招

有冇恐怖分子記者會內容生成器？

裝修者係唔係便衣,係定唔係,唔係便衣點解講句自己人就唔拉,佢認係便衣佢即刻仆街

講大話大會

即刻杯葛佢啦，直頭唔去採訪，自己報自己見到嘅野

又狗up. 會

唔割呀 死心啦